邊撚個晨早流流喺到講我壞話啊

一起身就係咁打乞嗤，個鼻就快爛

香港空氣質素差都唔係第一日

我都打咗好多個

唔想再呻鼻涕。。

連續打 冇停過

係我, 你吹啊? 打我吖笨柒
我而加好撚憎你啊我同你講
講你壞話就基本, 如果你有女, 我實屌你條女
再拍返條高清無碼片俾你睇添啊

係我

你虧就唔好話人講你壞話啦